[公海殺人不犯法?]馬來西亞頂級級美女想把男友載出公海

睇唔明啲字幕

who

下下插到盡,未出到公海你條靚妹已經虛脫啦......